點解全世界都有武漢肺炎確診案例 係得香港無？

係唔係因為香港人相信黨嘅領導 所以自動免疫

想燈？

燈神

真相係病左都要返工，驚冇左份工

香港嗰啲叫中國香港肺炎
唔好學人攪武獨

如果香港無嘅真係保佑

其實香港有冇有效檢查病毒測試？

武漢是中國的

比錢叫你去隔離都唔敢公佈啦

琴日張建宗好似話公立醫院將會發展快新測試，大家慢慢等下

點解香港未有確診個案？

#110 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔使擔心過埋新年一定大爆

買10蚊24號前第1宗

買10蚊係浮屍身上確診

可能係TG+胡椒

主因係小左蝗蟲入境，多謝手足
自已香港自已救

因為香港封閉過中国

已經有但唔講
繼續隱瞞

因為再 講 有 評級會 再下跌

又燈

北韓冇喎，全世界？

點會無

有唔講姐

依家個仆街政府衰過03年嗰陣

777返到香港先會宣佈有,唔俾得其他人領功

感謝黨

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

一早就有，不過好多病患諗住冇乜野唔去醫院

因為

有一定有 應該係未驗到姐 測試劑都唔知有未

真係確診既我唔信一啲消息都無啲護士醫生點都漏啲出黎

影響到經濟你負責？

確診左都唔會同你講啦 依家係港共㩒住唔講

晨早俾雜維尼破撚左啦

咩原因 咁多人由武漢返港 發燒感昌徵狀. 但無人感染武漢肺炎？

之前幾廿單都唔係？

Game提材: TG 成份可阻礙病毒生長，香港巧合成為疫症後地發僅餘文明

因為病果d永遠都係其他病，死咗果d死因無可疑

正解

因為有反蒙面法

靜靜地唔得嘅，系都要燈

得香港返送中, 勇武救港

又係喎

香港好似仲未會驗武漢肺炎病毒
淨係驗Sars同流感
全部mark做 懷疑個案就放人

示威救港呀！！！！！！多謝勇武

唔信政府都要信蘋果廣告公司

無你老母

好似係因為未用新檢驗方法
一日未檢驗，一日都未有
點解唔用，問政府

係未有或未公報啫

中聯辦未批准公佈

On9香港分分鐘多過支那大省人數
因為去曬香港
順手種族清洗

香港依家情況其實好惡劣

一日未爆到七彩 政府都唔會出聲

唔係燈啦！屌！

通常開口中

我估係因為唔想市民有合理理由出街帶口罩
所以有都唔公布

大把人無口罩

香港人唔病得嫁
病左點供樓啊？？？？

呢個只係驗左已知病毒唔中
你見好多個係未知

俾時間領導走貨

全球，係唔包括香港
三叔話我知的

因為香港政府隱瞞病情,將所有野都政治化.唔問過雜種都唔敢公佈有幾多人中招

因為香港有催淚蛋(?)

因為經歷過7個月軍管，港共已經將指鹿為馬/顛倒是非，玩到爐火純青。你真係信所有疑似個案，真係全部「疑似」？

講大話呀

燈乜，你信會冇？

香港醫護前線真係精英黎，
係高層同政府19

我唔信政府公報，
但我信前線爆料

因為係中國香港，同支那一樣死左人先會公佈發現新病例。到公佈死左人，真係死左好多人。

大把買左又唔帶

懐疑完未確診咗幾日都未有結果

袁國勇話港大已經成功研究咗快速測試

抗暴原因之一

人地北韓封左城

一定關事

其實唔無無 只係深圳確診左再落黎香港 Bu宋hall好似有個確診左仲住hall 個邊啲人屌撚哂鬼咁

更正 係輕度肺炎 仲出email 更正

樓主你咁蠢嘅? 唔撚驗咪唔會確診囉

然後又傳到周圍都係

可能病毒怕左黑警，唔敢入黎

記住洗手洗手洗手，帶口罩，保護自己

心照啦

北區有個懷疑個案，病人最後死撚咗
HA話佢自己本身有其他病

確診都係黑警所以唔講

屌你老母樓主

燈
屌樓主

屌你老母

7婆返到香港就有啦

對唔住大家

香港疑似嘅好似有117單
認真諗又點可能會無
淨係上水都仆哂街啦

屌!

燈

屌你樓主

樓主我屌撚柒你個臭化閪窿

你老味講完即有

而家咪有囉屌你老母

支那邏輯
未有係因為未開始測試

屌你燒山徒弟？

咪燈喇

dllm有啦

連登一日內出兩個燈神
香港有救了

其實樓主係醫護人員
收到風就上黎扮燈神

而家整咗單你嘆啦

屌樓主咪燈啦

燈咩丫燈，根本就正常估到個垃圾政府有事唔公布啫

出面有個post話點解澳門冇 跟著即刻有 今次又黎

Ok

樓主啲燈快撚到

樓豬老母RIP

出多個post問點解警署冇

樓豬

樓主同我奶番乾淨佢 屌

FML @樓主

樓主燈到

燈到

樓主神燈

即燈

開口中

有人 mon post

屌你老母瞬間變燈神

世事都被你看透了
屌你樓主燈神

燈到呢...
Btw 全民口罩洗手1比99

屌你老母又燈

你把烏鴉口

出po問點解冇支爆吖唔該

因為政府冚住

出少句聲當幫忙啦

點解狗宿無

點解中聯辦無